示威者最易入手既武器 - 打神鞭! 快買!!!

書局易買! 攻擊防守兼備!!!
差人問你買黎做乜, 你話拎黎教書, 或者收音機條天線斷左!!